你地認為香港最好食的日式烤肉係邊間？

小弟上年係osaka食過間烤肉放題，返來香港就一直心掛掛。香港我只食過牛角，完全止唔到心癮。求各位食家推介好食日式烤肉放題

寶福山

香港我都淨係食過牛角
但同日本牛角比已經差好遠
日本除咗牛角我都食過幾間燒肉放題
平均質素都好好

我都想係香港食燒肉
食過旺角間宮崎，不過一般般，係價錢ok

佐敦本陣

伊呂坡,但佢晚市好似轉左搞放題,唔知仲KEEP唔KEEP到
盛八

Futago 正
雖然唔係放題，但價錢合理
服務仲要好好
最重要食完出嚟身上面唔會成陣燒肉味

唔知有冇同好

Yakiniku Great

我都好鐘意食futago

放題

本陣

等你

伊呂波